英國有咩幫到香港？

97將香港掟畀支那由得香港人自生自滅就算？

有能

英國最多咪口交
論口技全球除咗中國口交部之外無人有英國咁勁

英國係廢 同口交部一樣

對話是解決的出路

彭定康個女

不過前提係你有支槍而人地無

人哋講都話唔俾啦

我指英國最近就香港講過呢返說話

公平d咁講，當年英國佬97前講左俾普選香港之後再回歸，講左3次都無香港人理，要怪就只怪當年既香港人太掛住搵錢，鄧小平又話一普選就出兵，你香港人願唔願意為民主，令香港變成戰場都要同英國佬表態架，但當年個個香港人闊佬懶理咁

大英廢國

算罷啦 佢自己都未搞掂 點幫

將所有大陸留學生驅逐。